夏千福等9位前美駐港領事聯署 促美國會向港人提供政治庇護

繼美國總統特朗普簽署《香港自治法案》，宣佈移除美國對香港的特殊待遇後，有報道指，9位前駐港美國總領事和十多位前國務院官員去信美國國會，促請國會向香港人提供政治庇護，更表明支持美國參眾兩會議員提出的《香港安全港法案（Hong Kong Safe Harbor Act）》，聯署人包括前總領事夏千福和唐偉康等。

God Bless America

未見有原文睇

借個位 保安局發出超過20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳消息
唔自救大家玩完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

夏千福之前好似話一國兩制乜乜柒柒

挑戰明將嘅總領事

咁勇

最同地嘅美領事

最貼地

夏督又出黎

千福BB

好想請佢地食明將報答佢地

史墨客

香港人民既老朋友夏千福

美國盟友

2013年黎HK, 真心最貼地既美帝總領事

曾任六方會談特使 北京忌憚
更新時間 (HKT): 2013.08.01 05:20
【拆局】
曾獲美國總統奧巴馬委任，出任六方會談特使的夏千福，有30多年外交經驗，曾在台灣學習普通話。
抵埗即展親民姿態

相關新聞：「榮幸親歷香港民主發展新階段」 美總領事履新 提真普選

夏甫履新即展露外交功力，透過領事館facebook專頁，發出參觀花園道領事館旁的茶具文物館的相片，在館內的茶餐廳佈置擺甫士拍照，稱很想快些「去真正嘅茶餐廳度食早餐」，投入本地生活，姿態親民。
面對政治手腕高超的外交老手，北京對其任命大為緊張，本港左派輿論過去兩個月多次評論，質疑美國派出曾駐內地、台灣、伊拉克和前蘇聯的「中國通」夏千福來港，是要搞「顏色革命」。
有知情人士指，北京對夏千福來港十分忌憚，因夏是美國外交界重量級人物，今次任命令北京憂慮美國會否加強插手香港事務。
中大政治與行政學系高級講師蔡子強認為，美方已充份掌握香港左派取態，相信已有準備就政改與左派磨擦升溫。
民主黨創黨主席李柱銘指左派對夏的批評荒謬，因為落實普選是中國政府的承諾，笑言「佢（夏千福）未來港左派已鬧佢，呢位阿哥夠勁喎」

好掛住千福BB

果個係肥仔唐偉康